[狗咬狗]小西灣寵物公園打傷遛狗男女 反黑拘5男女

柴灣小西灣富康街寵物公園發生的傷人及踢狗案，東區警區反三合會行動組人員接手調查案件，於昨日(12月27日)晚上約11時30分，在小西灣邨拘捕年齡介乎24至34歲的四名男子和一名女子，涉嫌在公眾地方打架，其中一名30歲男子亦涉嫌襲擊致造成實際身體傷害。探員凌晨將一名男子押返小西灣邨瑞發樓搜查。被捕男女現正被扣留調查。
事發前晚11時許，一名姓黃63歲女子到來遛狗，其間她的柴犬撲向另一隻狗，女狗主大怒雙方發生爭執，女狗主其後「吹雞」召來五名男子，他們推倒黃婦並腳踢她的狗隻。一名姓陳27歲遛狗男子，上前阻止期間亦被眾人毆打，眾男女其後逃去。兩男女分別腳傷背痛，以及額頭、眼角及鼻傷。
警員接報到場經初步調查，案件列襲擊致造成實際身體傷害、殘酷對待動物及普通襲擊，追緝該六名年齡約20至40歲男女。兩名事主清醒送東區醫院治理，黃婦的狗隻被送往愛護動物協會檢查。

養狗養到吹雞, 住屋邨都養得咁高調

狗狗好慘

又係柴犬

聽聞雙方都係養柴犬

d死廢老最中意唔落繩放狗

養狗人士最撚垃圾

個主人同隻狗有咩分別

將公屋人同公屋狗一齊殺啦

啲狗周街屙完尿，班濕鳩狗主拎枝津路水炮射兩滴水當無事。

物似主人型

屋企人都有養柴犬

樣就得意，性格好撚閪

垃圾黑社會 咁大個人都唔撚化 成日以為人多恰人好撚威 而家監都有得坐同人講就真係唔方唔威啦

養狗養到吹雞打隻狗又真係幾罕有